{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정스케치.K펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。 ご予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数は追加料金が発生することがあります。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と協議してください。 追加料金は宿泊しなくても発生します。 ペットと一緒に入室することはできず、付帯施設をご利用の場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の経過とともに誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 ペンションはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室での禁煙を維持し、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間の経過とともに誤差が生じることがあります。重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室での禁煙を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 476
    }
}